邊到有全港最好食嘅薯條

好想食薯條啊

M記即炸薯條

食屎都唔食金拱門

自推

荃灣南豐紗廠 T.A.P 嘅薯條 我覺得幾好味

同意
旺角有分店

屯門串燒站

mos burger/burger king 粗薯條

Five guys 唔錯

執左啦上星期
比業主加租

five guys好味
銅記菲律賓薯條啲粉好正

唔撚係掛

旺角執左啦

mos burger

我屋企

咁既時勢加租五成點做落去

meats

Potato corner

灣仔Mad Burger (小店)
食過一次估唔到會咁好食，特登問老闆娘點整，先知佢哋都放過心思去研究點先令到啲薯條咁好食

呢個ching專周圍食薯條
可以睇下佢介紹參考下

咁灰

多謝各位巴絲推薦
人間有愛

咁有心！！
本土小店萬歲！！

Thanks 巴打我都係薯條控

Lm

想試好耐
有冇話咩味最好食？！

ching三點半都唔訓係咩玩法

你都係痴線佬

New York Fries

睇住D薯條好想食宵夜

點解搵佢餐牌冇薯條嘅⋯⋯

我都係

Ching呢個樣係好食定唔好食

見大家講five guys就知各位都係有錢人

我呢啲窮撚⋯⋯

應該係好食不過全線執晒

最近樓下開左間mos burger啲薯條腍到仆街
心碎左

Oh no我仲未食到

以我記憶唔錯，但喺好多年前執咗

咸到腎衰竭

Potato Corner

茶餐廳下午茶啲扭紋薯條

齊柏林！！！

大家share個啲都好正

小弟之前係尖咀食過間都好正
JUST'er Bar & Restaurant
第一次食啲薯條係有層野係外面超脆⋯⋯
食完一次就超掛住

我要食全香港最好食嘅薯條

勁多油

天堂或者地獄有啲好食有啲腍到仆街仲要凍

真呢

咁即係好味定多油

Sour cream!

山旮旯啤酒薯條

淋到仆街係Mos burger啲薯條特色嚟架喎

食開屎？mos burger啲薯條難食到仆街 勁淋

romanne leisure food concept，薯條同burger都做得好食。大廚近排係深水埗店d野水準好d。
五條友

cls 鹽到食左2條頂唔順，有冇得少味精嫁

銅鑼灣扒房黃店top blade 嘅薯條唔錯

好似好正！！

之前係大埔食過係脆

謝巴打推薦
Five guys comment 好兩極
一係好咸一係好味
究竟係好食定唔好食

正

大家鍾意脆薯條定腍薯條

脆卜卜

腍啤啤

個人偏心脆

全港最好就唔知，但真係好好食

原味得鹽一般，要食辣味。主要係鍾意佢大大份，狂啪個種滿足感。

外脆內軟
唔鍾意波浪條，外面好難炸得脆。加拿大式食法成堆醬整諗晒d薯條又係好憎。

大份到仆街
食到想嘔

鹹到腎虧

正食完薯條食唔到其他野

超市買一包包冷藏嘅波浪薯條幾好食！
自己返屋企air fry超脆
但就冇咩味要點醬

醬都係分開點會好食啲

薯條好食過個包

太子包販子
著條熱辣辣

齊柏林既芝士薯條

熱氣師 冇乜研究 但我覺得粗身/扭紋果啲新鮮出爐就好食
咁熱氣好易喉嚨痛 食完要飲下積熱清果啲清熱

有次食完薯條就飽咗，拎走嘢飲同個包算

仲要叫埋奶昔，基本上成日都唔洗再食嘢

咁你食屎算

比狗食

butcher club, 鴨油薯條絕讚

five guys?

快樂蜂

同問 有無好食黑松露薯條推介

何蘭正
加埋佢d調味粉
正過金拱門shit shit 薯條好多

five guys

叫細份 個杯勁細 不過倒到成個紙袋都係

我有條巨薯

嘉寶

無錯，一開個袋真係嚇親

多舊魚

Glasshouse

blocked bye

Zeppelin Hot Dog Shop d 薯條都ok
不過係食個醬

both ok
食得多脆又想食吓d 腍既

你損失😂

意堡棧
依家叫意堡

唔識用英文同店員講？

BLT burger (只限skinny)

第一次食鬼知咁咸咩，之後去無再食薯條。

美心不了

真佢地要Block慢慢block 講出黎以為我地會心痛咁

炸嘢要搵慘過返印度

嘉寶漢堡

會翻炸 炸完唔知擺幾耐 俾我就唔食啦

Top Blade Steak Lab

長沙灣Neighbour ，佢地個黑松露芝士薯條

Ching 識野，呢個正到hihi

呢間野啲扒係垃圾
入去係食薯條

建議去投訴 mosburger 好注重客人嘅意見

扒我覺得都ok，幾抵食

黃店Neighbor啲蕃薯著條

我都想知，邊度有好食既幼薯條？唔要麥當勞

我支持你唔食金拱門，更支持你食屎

素年

識食 bone marrow chips
啲burger好撚7正 全港最好食 black pudding burger

粗波浪薯條
去百佳買自己炸

呢到負評m記
之後即吹奏美心

Or Morty’s

唔滿意可以叫店員再炸過俾你

TOP BLADE黑松露油撈幼薯條

oh my dog

fall guys d frd

自己炸

個包會濕到變濕毛巾咁

你真係食開屎，食過其他舖頭嘅就講唔出呢句說話

well said

打手

frites Belgium on tap

食mussels 加薯條，正到。

齊柏林

Villa Villa 鹹蛋黃薯條 諗起都正

旺角top popeyes

此post已完

點睇添福小食個d？有埋芝士醬

美心嗰間係shake shack
咪亂嗡

Shake shack唔理藍黃都好撚難食

深水埗添福

黑松露薯條先正

係邊？

同問
要黃店
暫時食開齊柏林

CU the stage $20 一大包

villa villa

frites正到傻了

Mos burger唔係藍架咩

係咩已經用將借代替左金拱門，同埋得黃大仙果間係即炸

La Vache!

老銅viva pasta

翻炸都係即炸？

依間，超級好食
不過佢d薯條用魚做

柒頭連登仔：台灣乜鳩都最好食 整舊屎比你食 你話唔好食就係五毛

真係童年回憶，九龍灣(好似係) 運動場小賣部啲波浪薯條，陸運會食到停唔到。
有機會試吓

自己種 自己切 自己炸

連鎖店一定係jolibee

識貨，最好mk妹幫我裝

我都覺得shake shark好撚難食
未反美心前食過一次 屌你老味 Mc cafe咁既質素

係咪以前喺灣仔個間
勁好食 個黑松露醬 次次同男朋友食都yap晒成盒醬

即時翻炸

留名
講起又想食

我想知邊度有全港最易呃嘅蝦條

呢間真係正

Top blade steak lab

葵涌oh my dog

Five guys

Frites

red mr 嗰黑松露薯條世界級

仲要任食

加辣味

係

Cajun fries

five guys薯條點睇？

Agger!

Where!!!

屯門碼頭

太咸

日日M記排長龍

我覺得有啲重味

美樂個間？

係 即叫即炸 仲可以拎過對面老麥食

巴打食開屎？

兩個人食一個餐都夠飽

全香港最劣就真 試旦一間垃圾茶記d 薯條都好過 m 記

粗好食過幼

Same
嗰時仲要好多人等好耐, 最後啲薯條又硬又粉好似冇落油咁

仲要黃

big bite

可惜係big bite係藍店

D 薯寶好正不過好似感覺上唔會捱得好耐

屌你老母
芝士漢堡

但之前比人驗到對人體有害利申照食

Five guys個價錢係貴
但份量夠多，
你除翻開其實算係正常價錢
個$/gram 應該同麥當勞差唔多

細個好鍾意食老麥油冧冧軟晒嗰啲薯條
大個諗返起應該係因為啲油溶咗啲鹽入去所以覺得好味

啤酒薯條配黑松露醬

瘋薯
不過汁晒粒

香港人識閪欣賞粗薯咩
食鹽就話好食
咸到冇哂薯仔味

Neighbor 雙色薯條幾好食

Delaney’s The Irish Pub
啱啱搵返

深水埗Neighbour
有番薯同薯條兩種揀即叫即炸 仲要係黃店
講起都想食

荃灣路德圍Burgerland 真心推介

西營盤c+burger
burger 同薯條都即整又好味
價錢好親民又係黃店

Oh my goodness oh my dayum
You bite the fry the fry bites back my man

買急凍薯條返去氣炸仲好食

中意食乜都要比你批鬥

賓妹薯條加辣BBQ粉一流

La Vache 啲薯條幾好

一定係酸忌廉
bbq我覺得都唔差

批評叫批鬥
你支持共產黨㗎?
64=粗薯?

Zepplin黃店仲有熱狗食

雖然平時唔會食m記，但係真係要選擇，我會食m記都唔食屎

真
2個人share一個大薯
食極都仲有
跌落袋嘅份量仲多過m記一包大薯
食能到懷疑人生。。。

Neighbor個薯條幾好 薯仔溝蕃薯

有冇咁跨張

上次去食聽到前面條友叫咗做cajon fries

千島醬mix個茄汁

冇吹水
大薯建議4個人share。。。

好食過mos burger

瓏門，即炸，又抵食

去試下先

你自己買煮仔自己洗自己砌自己炸仲好食過金拱門
除非你揸唔到菜刀就話姐......

肥撚死但係好好食

話你連食咩薯條都要批鬥=支持共產黨
伯母無生埋個腦比你？

齊柏林好似係用McCain嘅薯條

炸魚冇薯條

有聲

想食burger king以前明明勁多分店 宜家好似得返一兩間

以前中環天星有間超好食嘅 可惜執q咗

top blade 唔錯

以前返工食到厭

要配奶昔飲

咩味都好好食

齊柏林薯條 個醬

睇分店同彩數 以前食親都係即炸 依家水準下降

有機會係5guys...但之前消委會報告話唔知有咩物質超標....喎

喊走鹽 即刻炸過新既比你 正

我老母有呀
但我知你老母無囉
連批評同批鬥都唔識分

咁會糖尿病=腎衰竭

一餐半餐 又唔係成日食

德國熱狗

食過一次好有驚喜，薯條正同埋佢burger入面啲炒洋蔥都好好味。

Shake shack薯條完全唔值個價，包係好食嘅但藍店不了

The dog house 尖沙咀酒吧唔錯
粗薯條 外脆入面有蓉 加埋黑椒

銅鑼灣burgerroom

frites

餓30粒鐘
再自製嘅薯條

好正

其實可以less salt
走鹽個花生油味會更出

想食黑松露薯條

不如講埋邊度薯餅最好食

樓上兩位識食牛骨髓薯角好香
rosemary fries都好好食 一路食都係咁脆 又唔會脆到好似麥當勞嗰種乾法
堂食個茄汁一流
之前試過佢嘅curry fries都係世界級
重點係呢間黃店黎
我認我係electric ave打手
但係佢個薯條我喺香港食過係最好食
一個人可以啪曬一大盤

The stadium嘅黑松露薯條
熱辣辣世界盃嗰排睇波去親都兩份起跳

反美心後去大阪食，感覺都無乜特別

鍾意食鹹蛋薯條可以試北角間 Villa Villa

La Vache
唔駛多謝我

大力水手炸雞d薯條

齊柏林芝士肉醬

咁好多地方都係即時翻炸

壽司郎薯條

中環碼頭白鬍子
炸魚都好食

元朗有一間好好食
淋日式醬汁
但唔知係咪黃店

慢煮工業
黑松露薯條好食

一定係食林鄭月娥漢堡

Manneken Pis

利申： 歐洲食

賓賓雞薯條 啱啱炸起嗰陣勁好食

k11 Hand3ag 真係好好好好好食

快樂蜂好食！！
佢啲炸雞同肉醬意粉都好好食

真呢？
我淨係食過嘉寶啲包

搵日去屯門試下先

鴨油咁特別係咩味

真
呢世人冇食過shake shack亦唔會食

Five guys係有爭議？
點解個個話係美心

正支持本土小店

好正咁係薯條定炸魚條

G持

既然大家咁推薦
搵日去食先！！

番薯條係咪甜

酸忌廉

Burger king係黃定藍定綠
冇食好耐因為唔知佢係乜

多謝你（收返啦咁）

開左呢個post幾日都未食到薯條
好想食薯條
多謝大家推薦

仲要好香薯仔味
講起又想去食

佢初初個萬用荷蘭薯仔勁好食
香薯仔味係因為新鮮薯仔
出面好多用急凍薯條 所以無咁香

最健康嘅著條 其他餐廳加左好多雜質落去

Five Guys

以前中學試過買薯仔自己切一條條即炸即食
好正

不過係整完要倒油嗰吓麻煩
洗鑊都有排洗

各大超市有售

唔只好鹹 仲又乾又硬 一早炸定有order再翻炸
飲啤好啦

係
天然果隻微甜 唔會好似食緊甜品咁

好想食

我以前都會但炸到勁軟
試下用氣炸機！都唔錯
不過都係出街嘅調味出色啲
重點係唔洗洗碗

點解無人講卡樂b即炸薯條
外脆內軟，可惜係藍店，唯有去日本再食

最好食嘅薯仔本身唔駛點調味都已經好香
尤其啱啱炸起

嗰啲搞到好濃味嘅
其實搵啲下等嘢炸出嚟都得
反正都係搵嘢蓋過啲薯仔味

都真嘅

不過食多左原味都想食下其他味

N年前食過佢即炸薯片
勁好味

好想去日本

lm

大埔route 83

漢堡包同薯條都好食